究竟為咗乜嘢而拍拖

為炫耀?
為拍拖?
為感情?
為打發時間?

定係為左搞嘢?

一開頭扑野
之後就變感情寄託
之後就變責任同習慣
再來就係陪伴

為左令佢開心

呢個係兵

每樣有啲 但多數係為自己

雞就係拎黎屌

拍拖呀ching
咁個女朋友都係咁諗咪叫拍拖囉

都想滿足自己嘅性慾🤥

係咪真係有愛呢樣野

想有人重視我

想被人需要

我都想知

有時想佢需要下我
有時又想需要佢

愛

什麼叫愛?
荷爾蒙分泌？

其實拍拖係咩黎

交配

為BB?

為左有人陪伴住開心或難過
為左唔想自己一個
有個地方可以依賴
（但發覺都係咁樣）

絲打？